[舊聞重溫]5月11日嘅內會沖突

搵翻段舊文俾大家睇睇
5月11日
原文：《影像現場：《逃犯條例》修訂法案委員會「鬧雙胞」 泛民建制議員爆發衝突》

.
.
.

自5月10日夜晚，民主派議員留守立法會。5月11日早上8時半，民主黨涂謹申召開會議，而建制派支持的經民聯石禮謙則於早上 9 時開始主持會議，地點同樣是立法會會議室 1。根據立法會安排，今次是法案委員會第三次會議。多名建制派議員進入會議室後，石禮謙在多名建制派護擁下嘗試以咪發言，但隨即被泛民議員包圍，「不要再破壞立法會」，現場情況混亂。其後石禮謙宣布會議暫停，部分建制派人員退出會議室 1。新同盟范國威倒地，救護員到場以擔架抬走送院，民主派議員則指范國威曾被推撞

依一刻，我仍然會對議會同道寄於信任。但果無力阻止，到強推國歌法嗰一刻，要面對嘅將會係比612更血腥嘅鎮壓，請諸君做好進擊及被槍殺嘅準備。
無論點，聽日請關注內會同支持郭榮鏗

試推

聽日請關注內會